想幫隻龜改個霸氣D既名

新養既紅腿

魔幻玄武

是龜也是頭

龜波氣功

霸氣乂龜囝

卡美拉

龜霸

主人係龜

烏大

Bob

龜頭很大

最好兩到三個字 太長好難叫

Peter

馬沙 （紅色有角三倍速）

地獄龍龜頭

魔裟斗

黃一山

標哥

麥巴比

龜頭BOB

Rock哥

龜精靈

火腿龜

盛斌

Dom龜

我個隻叫龜乃

大j

歸零高

忍者

六道龜仙人 (無呃人)

Leonardo DiLilumi

龍力龜

狗強

布歐

陳生

龜仙人

堅係龜頭

迴龜祖角

煤炭龜囉

大龜頭

忍者龜頭很大
揀返2-3個字就係

阿輝

玄武幻步

魂。初弒

龜苓膏

頭很大忍者龜

龜公